支持鄺神！

為咗支持鄺神
我決定喺今年書展買齊佢出嚟書
有冇人一齊